已經幫中共諗到點解決水災

反正樹皮都食到，不如13億人一人一啖長江水乾左佢

有冇巴絲繼續出招

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

推推

推

每個人對住三峽一帶講個冷笑話.....
14億人加埋一定可以令長江結冰

14億人同時飲水點算？長江無啦

上面咁窮，賣比香港咪得
反正立法會實過

屌，用契哥賣嘅油煲鳩滾佢上天咪得，咁撚多蒸氣又可以做氣象武器

不如一人一把火蒸返d水上天